[天造之才] 有無農夫同好，麻煩入一入黎

由2007年風生水起隻碟開始聽，我到依家電話個playlist依然全部都係農夫，首首歌都識背咁滯

以前中學一聽農夫成日比人笑傻仔，個個都唔明我聽緊乜

到依家見佢地開始多人留意，又拍劇又做主持 但其實始終都係中意佢地唱返歌多d，個感覺唔同
希望你地繼續唱歌出碟，我仲等緊你地開演唱會架

有無巴絲同我一樣都等緊佢地出多d歌呀

日日聽

奇蹟隻碟

當你好憎你媽媽攞你張結婚相睇下

原諒我不懂得唱歌 令你耳膜都穿破

粒粒皆辛苦

唔好比你的童年靜係充滿考試同測驗

阿遲

佢地出道有首叫海闊天空都好正

幾年後拍拖邊有舊時候咁享受

心跳回憶佢每段都入d舊歌既一兩句入去真係好正

有人話男人最難忍又好似有Ｄ殘忍
我煩緊去彈緊我鐘意緊既女人
呢類人 係世界上最昂貴既消費品

佢地d歌詞細個聽唔係太明，只會跟住唱
到大個先發現句句都好入肉

o'fama

勁中意農夫，身邊無乜人中意
如果有演唱會就好了！

農夫真係好正

台妹表示好喜歡新歌 派台妹

如果可以係紅館開返2場就正啦 應該會爆滿

真的假的 [img][/img]

456wing 好正

這個討厭人生 怎會這麼發生 有甚麼使你 學會放棄問誰人是你

以為耕田d農夫

唔想大係長大既證據

有

無敵是最寂寞

巴打你以前聽個陣有無比你d fd恥笑

其實佢地個首o'fama都好正 雖然成十幾分鐘

表演者 feat. 達明好正

頭先聽完 好正

我老豆從來唔開口
細個嘅時候 我以為佢係啞架
可怕 都唔及而家大家講親係廢話
話講真係假架

媽媽 細個妳拖我手
大個我拖女朋友咁多個年頭
多謝妳承受咁多句街頭無厘頭嘅問候

啲人無品會問我係貴親
屋企人唔駛問永遠當我係貴賓
咁大個人淨係諗緊點樣搵銀
不如等陣搵搵永遠等緊你嘅屋企人

雖然冷門左d,但d詞真係好拎正

好想買返舊碟 但搵極都搵唔到

咁多首歌入面 最鍾意粒粒皆辛苦

冇聽過新歌Who's The Boss嘅巴絲一定要聽下

緊係有 佢地d詞可以一層一層layer聽出黎真係好正 Sor 1999希望你地明我講咩

小學啲fd個個都聽農夫 仲一齊Rap首風生水起

歌詞幾有意義

真的假的

依首真係無得輸

Fama真係好正
但係冇乜人識欣賞
佢地對做音樂都好灰

佢地有幾次訪問都話依家出歌都係為左興趣 跟本賺唔到錢 唯有靠拍劇儲人氣

希望佢地會keep住作歌啦，始終音樂先係佢地既舞台

一直都有聽開..
最正都係嗰排玩緊MHP3
出左首獵人之歌

有冇人鍾意信不信由你 同 陳展毅歌

以前中學唱k必唱農夫 但成日比人恥笑

開演唱會啦 C君6永

有冇人聽wildstyle

身邊都唔多人識欣賞 但鐘意農夫既都好熟

Tvb做緊個節目有農夫

我都係

我身邊d朋友聽完淨係話覺得好嘈

歌詞真係好神
我最鍾意聽偉大航道

24 呢排loop緊

我都會聽哂
dj galaxy 果d 都會聽埋

聽住農夫黎大
以前喺moov喪loop O'FAMA同奇蹟
無買碟好後悔

因為舉高隻手做左佢地fans到而家

農夫書院 眉好人生

偉大航道

韓國勁舞權

有無人識 話太普通
中二三個時普通話呀sir 上堂播叫我地填窿窿

由以前聽到依家

boom枝筆

巴打睇黎我地可以做FD
連topic首天造之材我都有聽

我係456wing開始聽 同你差唔多 風生水起個排
個陣仲用foxy 打農夫 首首都down齊聽
好後悔2008,2010佢地concert無去睇 仲細+無fd欣賞 岩岩屎忽痕係lihkg search農夫搵到呢個Po

做女友至緊要有好雙乳 要細深要肉緊

以我睇 陰濕就最保貴

你話係唔係

Teen Power 奧運會

最緊要扯旗

o'fama真心好正
以前我會係咁loop粒粒皆辛苦
十九轉眼變左廿九

新碟好麻麻
十七年華
重新找到你
456wing

彎路直路二百幾米比佢chur足全程

08年電視睇左舉高隻手段mv，好感動又好聽